有冇SOUNDBAR推介? BUDGET 2000下

見有好多牌子 但又冇乜REVIEW
有冇巴打可以推介下

Lm

push

Yamaha YAS-207, 二千幾
多幾百抵俾

呢隻上網見要3000喎

有冇人試過Sony 隻RTHT3? 1300 仲有多兩個Speaker

去咸片生活問下